Haar karakter als een bal-kamer betrapt hem; en in plaats van afwenteling, hij stopt gedurende enkele minuten met de twee superior sashed ramen die open stonden, te kijken en nadenken over de mogelijkheden en betreuren dat haar oorspronkelijke doel zou hebben opgehouden te bestaan.
